班鹹濕淫犬過往一定性侵過唔少女仔

致淫犬拍嘅前度:

呢個運動越演越烈，已經變得一發不可收拾！

我在此呼籲曾經被性侵害、性騷擾嘅受害者自我覺醒，勇站企出來指控當時向你施害嘅淫犬，將事件經過及涉案人資料貼上來，等連登全部巴絲一齊幫你討回公道！

你唔洗驚，唔洗擔心。你絕對唔會係唯一嘅受害者，我地會彼此互相支持，you are not alone!

呢種集記錄、連結及舉報於一身嘅平反方式可以賦予受害者挺身而出嘅勇氣，令加害者有更有機會接受應有法律懲罰

絲打們，仲考慮啲乜